唔好睇啦 睇完令自己傷心

你個IG啊

乖

咪再偷偷地㩒入去

睇完又醒一醒